{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023062383935/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 티어드 원피스 - 스카이블루"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号FW23 / 323771MY1Qはシャーリングディテールで女性らしいムードを演出するミニワンピースです。 このワンピースは楽な綿素材で製作され夏でも快適に着用でき、腰の部分に伸縮性のあるこのバンドが薄く加わって活動性も高いです。 表地の素材は綿100%で、洗濯方法は全部で15種類です。 濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはならず、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。 また、洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いする必要があります。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具に接近したり高温のアイロンをかけてはいけません。 また、金属部材は皮膚と連絡を取らないよう注意し、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着した場合には首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので着用には注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。 また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際にもご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このワンピースはシャーリングディテールがあり、女性らしいムードを演出するデザインです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんな季節に着用できますか？",
            "answer": "このワンピースは夏でも快適に着用できるよう、楽な綿素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法は何種類ありますか？",
            "answer": "このワンピースは洗濯方法として、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないようにするなど、全部で15種類の注意が必要な洗濯方法があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このワンピースを洗濯する際には、服を裏返して洗濯したり、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。また、洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いする必要があります。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯やアイロンは使用してもいいですか？",
            "answer": "このワンピースは機械洗濯による製品損失が保護されず、暖房器具に接近したり高温のアイロンをかけるとダメージを受ける可能性があるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースについている装飾物に注意が必要ですか？",
            "answer": "このワンピースには装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付いていますが、金属部材が皮膚と連絡を取らないように注意し、首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "このワンピースを水洗いする際には、金属付着物によってサビが発生することがあるため注意が必要です。また、体質によっては皮膚アレルギーが発生する可能性もあるので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの着用に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "このワンピースは白系の製品に色移りする可能性があるため、着用には注意が必要です。また、水洗いの際に多少収縮することや、摩擦によって毛玉が発生することもあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの保管方法について教えてください。",
            "answer": "このワンピースは強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、保管の際も注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷については補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 654
    }
}